後續戰略討論

尋日睇完岳義士既新聞，一直訓唔著。

首先，我希望大家有個共識，就係打狗救人之前，統一口號為「打波」，然後有人答「跟」，就上，冇人答就避。咁樣係唔想賠了夫人又折兵，人太少去救人好可能失敗，白白送頭。而岳英雄既例子只係細概率事件，試問有幾可做到係狗身上以一換三？而對住一般黑社會，我諗有勇氣幫手既一定唔會係少數。

其次，勇武手足人數絕對少於三萬，而武力水平亦不及對方。少則能逃之，不若則能避之。此為閃電戰之根基，亦係be water既基礎。無可否認陣地戰對我地極之不利，應該組織屠龍小隊玩hit and run 。

再者，有睇過孫子就知“謀攻”，謀攻=謀全，全利原則，自己不損失，全取其利，要全取其利，就要“三非”：非戰，非攻，非久。不戰而屈人之兵，不攻而拔人之城，不久戰而毀人之國。個個手足都好重要，唔該各位。
一勿自殺、二勿送頭、三勿自卑。

依家係打緊仗，做任何野之前，應該先考慮風險，二考慮代價，三考慮利益。畢竟抗爭運動絕對唔係短時間可以結束，任何高風險行為理應避免。例如：單獨行動，送頭等。我地要做既係
避敵主力，誘敵深入，集中優勢兵力，各個擊破
簡單D黎講，就係敵進我退，埋伏落單狗。對住老黑亦是如此。

最後，想講下心態。

我發現好多時係連登都會見到有五毛吹勝利風。覺得人權法就黎通過=贏，撚完狗=贏，撒回=贏。唔該各位，我地要既係五大訴求，依家仲係輸到仆街。既然打緊仗，參考《孫子兵法》既諗法絕對冇錯。我地應處處以失敗為假設前提，應該先假定會失敗，再思考、分析、判斷、謀劃下一步。而唔係假定自己一定贏，咁樣先可以立於不敗之地，然後用計、等待，等待一戰而定。依家既情況係，假如我人權法唔過，我地點做？假如過左佢依然唔理，又要點？

成功永遠係偶然
而失敗則是必然
要扭轉必敗局勢
必先由自己做起

利申，玩online game 9up
認同：
反對：

以下開放討論
唔好屌太大力

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

扭

推

其實3個打1個, 無可能輸
但係大家唔夠冷靜, 電光火石之間判斷唔到有狗落單
所以有人提場好重要

資訊樓

講真 驚係好正常

行動TG group:

push